有冇人睇過異度空間呢度神戲

張國榮同林嘉欣真係好屈

推到有人睇

細個果時睇，最後鏡果到好驚

睇左做異靈靈異

細個睇驚到仆街
仲記得嗰時tvb擺2030定2130嗰段時間播啲咁驚嚇既片
點解而家tvb星期六呢個時段冇得播電影

有睇過，超級恐怖！

細個老母唔俾我睇..話睇完有機會自殺

好似因爲呢套搞到張國榮最後情緒低落自殺

細個覺得好撚恐怖

自從播武則天開始，星期六黃金時段已經無戲睇
今年凌晨又有重播過異度空間

有呀，不過細個唔識睇，而家睇完

呢套係我童年驚鬼既原因
細個睇真係覺得好撚恐怖

個個都話細個睇好驚 我依家睇都好撚驚呀

正啊哩套

林嘉欣真係無得輸
一直都係我女神

依套拍得住日本韓國泰國啲鬼片

睇完唔敢一個人瞓

好多鏡頭都好經典

最深刻有幕張國榮醫返好林嘉欣

林嘉欣同張國榮講依個世界無鬼

邊知隻鬼係林嘉欣後面摸佢

成套戲個故事結構好完整

唔當鬼片睇都好正

唔係為恐怖而恐怖

套戲好似係講心魔

個人認為最好嘅港產鬼片前三

依幕最驚

btw 哥哥

全部鬼都係病人幻想出黎 但係比真鬼仲勁

哥哥做醫生好charm

哥哥所有嘅電影都睇過哂 係唯獨呢套唔敢睇
唔係驚恐怖定點 係套電影會令我聯想到佢最後走果時係幾痛苦

套戲真係有鬼既咩

所以我唔敢睇

細個驚到要同呀媽訓